小紅書係乜撚野嚟㗎屌你老母

用嗰啲係咪柒頭皮?

狗用